屌拿星 祖牙連頓哥一走，狃狗即刻輸波...

邊個勁 唔洗多講

神兵在陣 唔明點解狃狗仲唔滿足...

巴拉圭C朗廢到